原來澳門爆玻璃寰宇天下既發展商係中國海外，專家話連窗框都有問題

香港發展商既良心始終好過大陸

個寰宇天下如果要用厚玻璃要連框都換埋，無十萬都八萬。
中國人做生意真係特別無良知，之前連登仔總話歡迎大陸地產商取代香港地產商。
佢哋唔知講無良香港50步，大陸係1000步

In chi na we fuck

有問題係正常，冇問題反而係大新聞

咁先贏得GDP嘛！中資又再成大贏家

d樓賣咁貴都要偷工減料

貴賣俾你叫有良心，平賣果d會冧

中國人邏輯：
騙子與被騙的人都很正常，
揭露騙案的人是不正常的。

人地有解放軍，無有怕

點可能 黨好愛澳門人唔會咁做

鉛水樓既 austin 邊個起?

不過無傳媒再講

用玻璃膠會唔會唔夠強度，人地係要防強風

千幾萬都俾得起，十萬八萬抵俾喇。

好似係中國建築

如果用靚料點增加GDP

香港新樓同公居屋 好多都係大陸建築商

依家連鉛水都冇人理

買樓 都係買老牌屋苑/2000前落成的新地 信置樓好

新樓如果係支那建築就一定唔會買黎自住

痴著支那真係無運行

講得lee句都係d無錢買樓死窮鬼
大陸發展商d樓 渣到不得了

唔知點解諗起天堂電梯潮文

真係諷刺，誠哥係香港代表大商家，官商勾結，地產霸權，賺得盡代名詞。

一海之隔就變成良心商人，實業家，品質保證，你話係喜定悲？

長江應該無去過澳門起樓，隔離應該係海名居，係保利達